最近條女訓練我食五小辣,但又嫌棄我肚痾底褲有屎漬

咁矛盾都有嘅